黑警=過街老鼠

區區都得罪哂

真，屌撚走佢地好爽

有共產黨啊

明顯有狗扮示威者
引你地留低
不戀戰
不分化 只是各自轉場
be water
hit n run!!!

香港曱甴 = 香港警察

街坊好波

過街老鼠

好快 全香港都connect

睇個勢黑警唔得罪晒18區係唔會收手

過街老鼠 香港警察

(地方名)唔歡迎你地

好快 佢地一日攪一區 就會好快

住係仲未被黑警探訪既區既巴打絲打請做定以下措施：
1. 同管理處 樓下看更佢地溝通好 如果香港警察要入住宅範圍同大廈要點應對
2. 如果遇到香港警察疑似出現濫權濫暴濫捕既行為 盡快到場聲援同監察 就好似今晚黃大仙街坊咁